其實對班狗唔係硬拼，而係識玩游擊

同班狗打陣地戰
對班勇武黎講係好刺激
但好損兵節將

真正令班狗潰散
係要善用游擊戰術

簡單啲講，每次示威，同一時間，超過1個地點以上
(類似721元朗西環咁)
班狗唔能夠同時兼顧2邊以上戰線
人手編排同調動難度會大增

而勇武既職責就係保護示威者不受促龍突襲，保住防線，全身而退，狗退我進，狗進我退，令佢疲於奔命撲個空，人又捉唔到，假又請唔到

長玩落去，狗隊必定崩潰

Fact checked
明天機場博覽館要人！！
7.31
16:00-17:30
機場Asia World Expo-Summit 2號展館
政府開pre policy address meeting!
會議是為運輸及貿易界而設既諮詢會，將有好多公司出席！

聽日7.31機場博覽館要人！！！

無錯，係咁上下，總知周圍燃起火頭，等班狗走黎走去，估我地唔到

推

輕推